袁國勇：武肺病毒將如感冒 一 直 長 存！！！

即係點 無解？？？
疫苗都冇撚用 呢隻病毒變種仲快過流感

香港人要戴口罩戴到上天堂了

共產黨都會一 直 長 存！！！

以後唔使返大陸

人都會變。
唔知要等幾耐時間先至可以。

又係呢條恐懼撚

如果真 真係好撚大鑊
歷史上有無出現過 變種快 殺傷力大 傳染性強 病毒
如果疫苗都無用 唯有全球lock down ？

多撚謝支那

如果真係疫苗都冇用的話,估計全球當無事發生適者生存算

其實都唔出奇，重點係將來可唔可以當感冒好快醫好

永遠都匿喺屋企social distancing
仲慘過坐監
坐監起碼唔洗憂三餐

物競天擇適者生存 根本就唔應該防疫

地球太多人 死一半有咩所謂

唔好望了。。。
根本唔會完結。。。

永無窮盡，阿門

你以為而家Lock down仲有用？住世界周圍都係

新西蘭102日0確診 封晒關都可以再爆

即係呢隻係支那整出來既生化病毒武器既說法應該係真

其實一早應該咁 封鎖措施損失太大、打壓自由 又搞到咁多人抑鬱 後果仲嚴重過病毒本身

不過香港人咁撚怕死 一定繼續戴口罩

不如你講吓佢有邊啲係真係誇大嚇親人
基本上最後都會實現佢所講嘅嘢

袁國勇預計疫情不會完結 提醒市民有心理準備年底前日日戴口罩
2020/03/08

一早預左架啦.
天花死亡率咁高. 都係人身上傳了3千年.

尢其係死啲廢老啫 本身人既自然定律就唔應該咁長命 香港個個80幾90幾歲cls

武肺其實廢過天花N倍

熱狗又露底

yes. 只係兩隻病毒都咁高傳染性.
天花死亡率高得多

關咩事 本身都唔會去支那呢個鬼地方架啦

不過 你唔係命幻想支那仲日日爆緊下話

恐懼撚 吹水勇

同支那共匪d仆街野一樣陰魂不散

（正視聽）全民檢測同健康碼係進行東突厥式種族滅絕同鎖港禁出境第一步，千祈咪比政府用限聚凶到

（正視聽）戴口罩、暫停聚集係值得鼓勵，但係強制戴口罩on9惡法同限聚惡法係一定要反

不如你調返轉諗下支那搞左單咁既蘇州屎出黎
而家全地球一鑊泡

咁我點去旅行

遲早打仗
btw中老年人，有長期病患者先殺傷力大姐

貨運出事

呢條撚屌33歲中兩次都幾撚柒
仲要好返就去旅行
影撚衰哂啲後生

支那搞到世界未日

佢講啲嘢都係事實

吹水嚇你d人

的確係咁，傳到全世界而且有隱形傳播者 仲可以傳染貓狗
唯有靠疫苗同herd immunity減少感染人數
情況同西班牙流感差唔多

屌你老母啦返大陸

係去支那

好似之前已經有預言講過
武漢肺炎會好似流感咁樣

唔好真係中

傳統疫苗本身就係弱化病毒黎，咁中完都會再中，即係傳統疫苗都冇咩用了

驚閪咩死50億人都唔怕

咁即係點都會中啦
等我book 機票去日本先

想封出境

Day1開始就無懷疑過
有乜可能大自然會無啦啦爆隻咁無敵嘅毒出黎
支那真係全國死清光

殺傷力大

都啱 所以其實大家仲驚緊啲咩

殺傷力強

嘩好得人驚呀，即刻入多兩打口罩先！wfh forever!!!

永續限聚令啦
最好流感高峰期收緊

藍屍黎抵死

又係玩晶片嘅時候
個世界真係痴撚線咁按住命定咁去
好撚恐怖

即係流感咁樣

如果中兩次都冇死真係可以瘋狂恥笑廢老

返你老母大陸

全世界*

證明左啲傳媒要洗人腦真係好易 講下講下啲人就潛意識以為果樣野

武肺嚇到個個人傻左都係咁解

假如死亡率係0.02
咁佢中2之死亡率係愈低
說明左D咩

似流感

所以咪話 全球化下 更加冇可能
全世界爆緊你想獨善其身咩

唔封鎖同帶口罩兩樣野喎清

In a long enough time, indeed.

公道講佢而家又唔算既
反而連登仔先最恐懼撚
人地出街食飯跑步都要屌

咁老人應該將會絕種

流感以前一樣好勁
但過左幾多百年之後先變弱
因為隻毒都要生存, 同埋變種

其實佢意思可能係 just a flu 冇得避

所有野回復正常，鍾意帶口罩就帶，唔鍾意就自己承擔風險，當多左一隻5%死亡率嘅病毒，就係咁簡單

佢有有咩事先
Just a flu既話一啲都唔柒 好過做東亞病夫

其實人類係咪準備滅亡了？

無藥醫
大件紀既人易死

近年既代表作就係流感

你up 乜啊。
而家就係講緊中完好返可以再中，咪即係疫苗同herd immunity都唔會work 囉

算有啦而家
好多藥抑製病毒複製、減輕症狀
呼吸機人工肺等又有 咁都救唔到就你本身都應該死
本身中個感冒都死得

死啲廢老啫 人類歷史都好多次大瘟疫啦

唔怪得終國要燒死哂啲病人

唔會滅亡
但生存會變得好困難

如果同一時間個個都發燒
雖然唔會死

但任何野都會好容易停頓

基本上有部份行業都唔洗仲旨意會有生存空間

一世都無，去邊都要隔離十四日，返黎又隔離十四日，yeah

懷疑全球先進國家都有份參與研發

人口老化係21世紀最大問題

武肺就係解藥

人類年齡大幅推前 呢個世界會發展得好啲
不過要推高個生育率好多

等左成年突然變左呢世都冇得去旅行

其實真 不過個個唔敢講
而家啲人咁長命根本係反自然 尢其香港on99 勁多90幾歲廢老

死亡率都好似感冒添

恐懼撚一世都唔好去 匿埋係屋企就啱嫁啦

ching講得岩
無一個國家會肯再開旅遊簽證
除非個元首係CLS

好事黎 80歲以上既應該唔會剩好多

80歲中左出院都大把啦

推

【重要分析】全民檢測影響絕對大於我哋所想，我哋唔可以坐以待斃

中共真係冇做過一件好事

有

感冒囉

RNA正鏈病毒 正常發揮

亞視咁?

真 不過真係大爆起上黎可能真係會少1/3

黑死病
spanish flu

感冒冇醫好，你自已好返

去英國搞移民唔通話你知？

唔知佢心肺功能如何呢

地球人口太多
解決問題最根本方法就係縮短人類壽命

你唔驚咪唔好再戴口罩囉

解決退休金危機

殺傷力大 7-80%人輕症 29歲以下死亡率連0.001%都冇

轉左布口罩好耐

解決人口老化問題

如果確實左係冇得解 咁你係咪戴一世

事實就係咁
你睇佢爆咗咁撚多個月都冇停止嘅跡象
就知真係好撚毒

今年出世的 BB

一出世的人生就要戴口罩

姐係話要中共滅亡 武漢肺炎先會滅亡

仲幻想*

爆條毛咩，讓賽比香港人搶哂D口罩，傳染速度都係慢過流感好幾十倍

國屍...又中

香港死亡就差唔多全部都係長期病患&老人家

外國唔知咩情況

人人都中招就冇事啦，都唔知驚乜

係就係咁講姐
萬一死嘅係你身邊最愛嘅人就唔係咁諗㗎啦

共產黨改變了世界

口罩廠:

如果係冇解藥，個情況係好似而家咁控制唔到，一除罩就瘋狂傳染，我會。

唔驗了

亞視會 永遠都存在

其實而家後生既染到咁小事，
真係唔知應該用咩心態應對

武肺同感冒咪一樣靠自己醫好
其實啲人中武肺咁耐先出院多數係因為要肯定佢地好返有抗體、唔會再傳染比人 其實症狀好快冇

唔係廢老既話 大多同流感一樣 症狀5-7日消失
甚至好多人無病徵

重點係社會大眾會唔會當依隻病係感冒咁睇
咁全世界就可以開關,解除限聚令

0.5%就真 個個都當確診死亡率=實際感染死亡率

咁全民檢驗黎把撚咩屌你個閪

準

真係俾支那害撚死

Distribution 同death rate 2樣野黎架

遲d禁唔住
應該真係逼全咁做

一日有啲傳媒繼續散播恐慌 個個人洗晒腦好難變

真係可以當新flu

近代啲黎講西班牙病毒真係經典
一開始爆嗰陣又係好似而家咁死亡率低，傳染性高
好多國家都lock down左但係啲鬼佬又係唔理
搞到傳得好犀利
最神奇嘅係過左幾個月個病毒突然消失左
之後隔左幾個月變左種出返黎
仲要變左種嘅病毒勁左好多
最後好似搞到全世界5%嘅人感染左

人類幾時絕種？
反正人類真係冇乜貢獻
根本依家人口太多

不過都有參考性同可比性既 根本武肺就新型流感黎

共你同在無盡肺炎中

真係咁易死，香港人仲可以戴口罩戴咁耐咩，帶菌者一早死Q哂

即係要吊死D 帶病毒者...

其實啲人成日話中國人口紅利期已經完 未富先老
會唔會係中共想整病毒整死啲老野以減少老人福利

咁就解除所有乜乜令，開關停攪送中碼算撚數啦

我覺得佢support緊你

同五毛一樣

人類滅亡就因為咁。。。

一直都有人講
不過邊個話just flu就會被大眾批鬥

恐懼撚支持者潛水?

你死先

依加已經知道隻病毒識得變種
會唔會由死亡率唔高 變到好撚勁

佢哋鐘意笑鳩其他國家唔戴口罩
香攪到跪係條街食飯就當睇唔到

反正點都避唔到
唯一解藥係增強自己免疫力
等自己中招都可以自己好返
例如做gym 食得健康 睡眠充足 放鬆個人已經夠做
而唔係摺喺屋企放棄正常社交就以為可以逃過病毒

其實沙士果年真係叫好彩識天氣變熱，病毒繁殖唔到而自然消失
呢家隻武肺連天氣熱都唔驚，識變種果下先勁
人類遲早俾人類害死，首先要多謝支共食野味先啦

醫學界燈神

其實只係出現多一種流感，新流感變種兩三次就會停，當所有人曾經出現過抗體又唔死得，再中招都唔會咁易死

呢個真，果時侵侵話死亡率低過流感同BJ講herd immunity又係俾人屌到反哂艇

俾理藍屍酒樓老闆睇，快啲執笠把啦

同時舒緩埋糧食危機

運動員好返，佢哋就話人地身體好。
自己黃絲區議員就封球場拆藍框

反向操作抗疫

美國數據
influenza (2018–2019):
35.5 million illnesses
16.5 million medical visits
490,600 hospitalizations
34,200 deaths
Death rate = 0.0963%

Coronavirus Cases (Feb 2020-Aug 2020):
5.89 million illnesses
180,712 deaths
Death rate = 3.07%

超過30倍death rate
殺傷力算唔算勁？

大家快啲儲定午餐肉，我都岩岩網上訂左幾箱先

大陸？你指沙田定大圍？

不要怕，你還有口罩.jpg

又幾大殺傷力呀

咁仲整乜柒健康碼

総加速主義

係咪以前冇藥醫咋

生化危機咁
啲高層全部藏匿休眠
然後人口清到七七八八嘅時候放解藥
統治新世界

咁驗黎都多9餘，又唔會斷尾
當佢係流行性感冒，做好衛生咪ok囉

睇埋其他國家先講啦，好多0.5%
除非唔同病毒啦，咁就唔應該叫同一個名啦

武肺解決baby boomers
不過武漢肺炎會攻擊腦同心臟
仲會攻擊蛋蛋
各位巴打小心

influenza個數只係estimate
coronavirus個數真係中先count
仲有好多係隱形患者冇驗到
個龍門任你搬緊係coronavirus勁啲啦

其他國家嘅流感數據唔齊
好難比較

不如你列舉下人口大國嘅例子

仲未計有D州亂報數，報完又話報錯

隻病毒對60歲以上基本上致命，近8成死亡率
如果40歲中左，好番，過20年到60歲
唔知會唔會易死啲呢

睇下日本再講

用medical visits計算
death rate都有15倍

美國佬個個都obese中左好難唔死

台灣從此與世隔絕
一係就硬食開放通關

差唔多一年前有人咁講俾人話痴線
今日袁大炮咁講又點

講你就講啦

咪又係廢老死，香港死左個埋都8-90歲，仲有啲病完自己好返搵唔到出黎，邊有3%咁高，你睇下新加坡班古里冇人死就知，傳多一陣就變弱架啦，講到好似伊波拉咁
做多啲運動啦

好整唔整
製造埋晒d殺人帶毒
而家就話廢老特別易死
但如果唔好似沙士咁消失
到我地將來幾十年後中招就得人驚

真，有哂事實證明個疫情係流
不過佢哋話一個都唔應該死喎

我就唔理D恐懼撚啦，下個月去演奏會，D恐懼L慢慢stay home be hero啦

所以呢?
中武肺咪有大把冇病症醫生都唔使睇你又唔計
係嚴重到要睇醫生先係高風險容易死
所以先有武肺死亡率比較高個假象

有少少動靜又一堆人叻唔切衝出黎話同流感差唔多
不嬲都話係醫療未爆煲先少人死
唔通之前連登吹咗好耐嘅武漢啲周街屍體持續燒屍又全部都假架咩
幾時見過流感會咁樣死人？
定你哋全部屋企無老人家？

之係話你打左疫苗，最快佢4個幾月後又有機會中，隻抗體持續唔到幾耐

未見過世面

我唔想戴成世口罩啊

可能好事嚟
我都唔想咁長命，老咗係安老院等死不如隊冧我投胎

武肺有藥醫？

咁事實係比較高喎
我當佢係一隻殺傷力強嘅flu
不過另一方面有太多人overreact

航空股旅遊業drop to zero

然後 買定黃金等打扙

咪攞啲extreme case黎講啦 流感都有可能會 仲有好多可能既併發症添

0.1%，0.4%，1.7%
仲要4月數據，今個月中暑死既人已經係好幾個月19病毒既數目

咁你記得唔好聽佢講
唔好戴口罩囉

0.5%仲唔夠死？
呢隻個感染咗仲勁過感冒，又會變種，中咗又好番，中咗又好番，來回板數一多，死亡率就會變高

你唔帶就可能一齊番工既同事全部確診, 咁點叫回覆正常？

確診死亡率同實際感染死亡率都唔識分

個個就係因為冇做功課、認知不足搞到咁恐懼。知唔知美國驗抗體發現幾多人已中左/中過啊。 政府估計實際感染人數最少係十倍

仲有，勁過流感十倍失倍好勁咩

支共又贏

起下我底，一個月前咁講我已經俾人屌緊
要袁國勇講連登仔先肯聽

呢獲唔係攬炒，中共成功爭取世界未日

投胎到外星先得

佢呢個係話如果咩都唔做咋

十倍八倍*

全球以億計起跳啦感染人數神早

成班日撚日just a flu , 到有一日全部人同一時間除晒口罩, 到時咪變武漢2.0囉

幫支國起p4既法國佬唔好以為唔關事
一樣係幫凶

真 死唔去吊住條命托咩
純粹係人怕死

有啦而家 好幾隻添

個抗體keep 左幾個月就消失左

咁點先算勁
你講個定義黎聽下

個個滿身針孔
疫苗很忙

啲傳媒最叻就係manipulate啲數據等人驚
但大部分人冇諗過數據點嚟/真確程度
最後咪搞到個個都恐懼撚

1.4萬死
專殺老年人

啲傳媒搞到個個人淨係睇到武肺 驚到傻左
驚行山跌撚死好過啦

所謂既0.1仲要大部分係啲長期病患者黎

人類唔應該咁長命

老實講
唔帶口罩嘅廢老一定多過後生仔

我就唔信班廢老會上網9叫
just some flu! just some flu!

我最記得有個相僕手2X歲死左，但無計入去，因為得佢一個2X死

傳染力極強已經夠死啦, 全部同事中招之後一齊放假

條死屍要當做biohazard咁處理
拎去青衣化學廢物處理中心燒咗佢

不如殺盡武漢病毒啲人，應該會斷尾
一粒核彈飛去武漢

到今日仲有人講 herd immunity

美國係驗唔晒啲人渣
實際感染人數最少係10倍 衛生部講既

真係咁多人唔知架喎

大鑊喇，連登仔老豆老母本來個個二百歲命，而家搞到八九十歲英年早逝，咁班白痴連登仔搵邊個養呀

可以中第三次

配合啲恐懼撚囉 班柒頭中意被人限制、怕死

仲話不自由 毋寧死

我都想依隻病毒係just some flu

不過你地搵唔搵到具體原因解釋比社會大眾？
唔好學似熱狗淨係識屌大眾on9

宜家人類個壽命有啲違反自然，
退休年數等同你工作年數…
根本安老院個班係度等死，每次望到就擔心自己將來。
好想推動安樂死合法化，不求長生只求不老。

大撚把人中完自行康復/唔知添啦傻仔
死既都係廢老

非常同意師兄
我都覺得過馬路玩手機比車車死機會率高過中武肺死

有經濟學家上年已經講經濟將轉向衰退周期
中國知要同美國對抗一段長時間，諗住用武漢流感搞美國。
美國同盟友傾好之後將計就計，反轉頭利用病毒掩飾原本就到嚟嘅經濟衰退，而且又可以正當且有效清理貧窮人口。
最後，中國都愈嚟愈唔掂嗰陣，美國就會做牽頭羊同中國索償，成為庚子賠款2.0

好似沙士咁 個個都會重症、要入icu，咩年紀既人都有機會死。中左你會即刻同屋企人講我愛你先啦

武肺係講緊 大把人冇病徵啊柒頭 連流感都不如。 沙士講緊後生仔都會入廠、重肺炎

接回復正常之後，無病徵嘅會繼續返工唔會知自己中咗，因為唔會捉無病徵去檢驗。
正如你患咗傷風感冒唔會捉你同事去驗RNA

指變種得咁快 傳染力咁強既病毒 仍保持到相對大殺傷力

係呀，我都聽過大把人中咗cancer，但唔知自己中咗，跟住好番
實際cancer個死亡率超低，根本唔使擔心
唔好問我點知，總之我就係知

我都係 仲改埋阿串班恐懼撚
不過算啦 連登唔講得真話 個個比人洗晒腦 好驚好驚

一係實驗性階段
一係得幾十%有用都計？

我夠膽講如果老人家冇長期病患/肥胖/肌少症中左都一樣可以冇事
根本就係靠免疫力自己好返

其實應該要立安樂死啦！好多人成日跳樓唔好彩砸死一兩件無辜嘅
即使今次救到佢下次咪一樣自殺
最撚衰啲假道德撚

做傳媒緊係要吹大吸引人 世界係多傻仔信 冇獨立思考

冇病徵不過會傳染呀
後生仔一樣有extreme case
ratio同中沙士嘅後生仔差唔多

呢個真 我媽都咁鬧我
以前成日戴耳機玩手機過馬路 爭啲比車撞

行山浮潛跳傘果啲死亡率實仲高過武肺 對50歲以下既人黎講

你知唔知自己講緊咩
Pin比大家笑下

如果你死咗咁對你黎講呢個世界就一個人都無

冇一隻藥係100%有用，你咁講全部病都冇藥醫

起碼而家好幾隻藥有效抑制病毒複制、降低死亡率

流感都係咁樣 都實有老人家救唔返 果啲本身就應該死 生老病死 冇得避

傳染咪傳染 既然係廢病 流感、感冒夠會
唔好搵老人家咪得

最尾果句你知唔知自己講緊乜 用下腦睇多2次please

啲恐懼撚講野真係好尷尬

唔好咁啦你地，既然柒開個頭，點都要柒到尾呀！唔驚武廢就對唔住醫護手joke呀拿！唔好呢頭話完陳雲癲佬，果頭縮沙呀，一定要24小時戴口罩戴到三個月零確診為止呀！

已經戴到唔係好習慣見到人地個樣

對社群殺傷力 vs 對確診者殺傷力
Sars對確診者強 但變弱得快 對社群長遠殺傷力低
武肺 咁既殺傷力 好似感冒仲得了 你一生人感冒幾多次 如果每次感冒1%死 3%痊瘉後有後遺症 對個人類黎講一定恐怖過sars

點解無啲高質啲嘅分析
呢個病毒係唔可以長時間社區傳播
1. 重覆感染係會令到肺部功能盡失，1次唔死再多2、3次你就可以埋單
2. 越來越多人感染就有更加多機會俾病毒變種，直至unlock到高傳染高致命性難以痊癒嘅基因就真係人類滅絕

你先似係唔知自己講咩
唔好unpin呀
以為自己專家笑柒人，隻病毒係有你講得咁小事嘅話，全世洗唔洗犧牲咁多經濟活動去抗疫
又係啲獨醒撚

唔係屌大眾 只係講返事實
例如全球估計已可能多達十億人感染 死亡率被嚴重高估

大家認清事實就得 唔好係到10%死亡率就得

我#235有講到自己睇法，非為罵戰，有冇興趣去睇下諗我講嘅嘢合唔合理？

你最叻啦

將cancer同武肺比 明明武肺好多人冇病徵，大把人做抗體檢測先搵到出黎。

我講緊一樣事實 你抄cancer落去以為好搞笑

放心我實唔unpin 睇下邊個弱智

之前又話中完個肺會花晒，咁就一世

死亡率低係因為醫療系統未崩潰咋
如果醫療系統崩潰
病咗都冇人醫呀

大字有理?
你咪去屌袁國勇恐懼撚囉
佢支持全面禁止社交活動

睇完要嘈啦柒頭 唔止一個source 大撚把。 實際感染人數係至少十倍、可能高達24倍啊弱智仔

弱智話人弱智特別好笑 笑到我肚痛 唔撚知醜

Btw 唔好問我點知你係弱智，總之我就係知

3. 醫療系統嘅負荷都係個問題

沒事兒，武肺是假的，同志，你明天起不用戴口罩了！

所以根本就無可能完全防落去
你老尾家下以疫情封殺普通人既自由,根本易中招同易死既都係班老野,衰D講句其實佢地死快D對社會更好,提高社會流動性,同埋死多D藍絲廢老

講緊一個問題，條友柒左、駁唔到就轉移視線 笑撚死

咪多謝班傳媒同恐懼撚散播恐慌囉

「可能」「估計」
我估計可能你老母後生每日10接客，唔小心生咗你添
你去同啲病床上面啲人講囉
pin埋呢個唔該

解決人口老化真係好重要

好yeah成世戴口罩
永續限聚令
旅行都唔撚洗去了

你同美國衞生部長講啦 you are fake news！！！

救命點解呢條友咁7 恐懼撚真係冇個正常

Death stranding

Push 有弱智睇啊大家
有人屌柒全世界專家 唔比估計 就算人地做晒研究都

自己以為咩就咩 啲專家錯晒 恐懼撚真係

點解除左侵 冇其他國家吊7支那

佢唔會回應你㗎
呢啲point佢當睇唔到
跟住話你搏唔到，屌你恐懼撚
未有病毒之前香港排急症已經等7個鐘
大家以後唔駛睇急症

Push 喂福奇有人屌你啊

push

大家咁鐘意戴 就戴到2046

又或者每4個月一次疫苗，不過要考慮資源同新品種傳入嘅問題

事實專家都有機會錯
不過佢地最7就係冇理據咁屌專家

輕症其實大部分唔洗醫自己好返
送你去醫院係為隔離 嚴重啲先開藥

就算真係崩潰 都係啲廢老死多啲咁解

問題係人地做晒研究嘛 抽樣檢測係有誤差 但個範圍好難錯 10-24倍就係咁黎

正如你民調都係抽樣

Push 比多啲人睇到恐懼撚幾弱智

殺傷力大 就唔會傳染性強
未傳 個人都死撚左
例子係伊波拉 死亡率95%

我真情只認得新識的人，戴住口罩的樣。除咗以為第二個人。

呢啲point當睇唔到
又要比人屌恐懼撚

左膠: Elderly Lives Matter

仲有中東呼吸綜合症、沙士
都係例子

改埋名*

有冇人覺得中共課咁多金俾世衛，
堅持幾呢個病正名，
係一早已經知件事會發展成咁

武肺根本就係地球產生既抗體，要將人類呢種病毒殺死。

咁聽日好取消哂啲防疫措施

標題黨屌你老母啦

佢意思係＂若香港不採取所有切實可行措施，不完全落實措施＂呀

仲要戴黎有幾有用都係問題
手部衞生都好重要 個個以為戴完口罩唔會中就

雷德菲爾德表示，估計全國5%至8%的人口（1600萬至2600萬人）已經感染，他呼籲國人繼續採取防範措施，保持社交距離、配戴口罩及勤洗手，尤其進入秋季和冬季後更加重要。

你篇sor屎個publisher叫人叫人保持社交距離呀，屌埋佢恐懼撚啦

pin唔pin埋呢個

我連同個friend食飯見到佢個樣都有啲唔習慣

原來我有邊句叫人唔好保持社交距離
恐懼撚啲中文閱讀理解唔知有冇小學程度

永遠人地講緊A 佢駁唔到就講B

你夠成日傷風感冒啦，又唔見你支氣管炎功能盡失

Ebola係透過body fluid黎傳染喎ching
起碼要airborne先好講傳染性強
利：玩plague inc成日攻唔入madagascar

唔洗pin呢個 上面果個已經夠弱智

咁流感點算
咁係咪要封鎖一世 永遠online teaching、戴一世口罩、唔比旅行

K房電影都唔比去同睇

咁你又笑柒人一世唔好出街
獨醒撚啲邏輯真係好撚亂

咁究竟保唔保持社交距離呀

個個帶罩消毒先撐住確診數字 死亡率姐（ 教授話帶罩可減低中招後破壞力）
望住個比例 笑人怕呢怕路 有無諗下自己係咪自私 享受緊人地齊心抗疫既成果
如果社會個個除罩唔消毒 照常生活 早就唔係依個確疹比例 醫療系統早頂唔住 死亡率急升 醫護好快死清光 香港早就死多百倍人計 仲要可能永無止境重覆確疹
仲要專家比你笑返轉頭

其實佢係organ killer
可以唔係攻擊你個肺

舉個例 打爆你個腎
有啲損傷係永遠翻唔到轉頭
中完一次某度弱少少 下次另一度弱少少
咁你身體衰退就快過你本身年齡
身體機能變弱慢慢死先係最痛苦

咁你記住一世唔好出街食飯睇戲行山旅行

不過你地班毒撚冇咩所謂既 本身都冇朋友冇人陪你去

咁咪姐係廢

定期要打囉 不過應該好頻密

懷疑班恐懼撚係pr幫政府維穩
想永續限聚令

你貼篇sor屎出嚟笑恐懼撚，笑人屌專家
點知篇sor屎嘅專家都叫人要繼續警惕唔好出街
你覺唔覺得自己柒到世界盡頭

流感同病毒差好撚遠

其實根本就係加強版感冒，感冒都無疫苗啦，比起疫苗，有特效藥壓低死亡率，好似感冒咁治標唔治本係未來最好既情況，如果連藥都無就係人類整體壽命下降，你睇60歲以上既死亡率高到

其實世界上係咪得香港仲限聚令緊？
見美國啲U可以照打波照練波 不過帶住罩練
其實日日係屋企咁屈法無社交唔病都變病
雖然都心知限聚令係政治考慮

飛沫傳染版愛滋病
愛滋病都無解藥

大自然的反擊

更本就係社會最有權有勢力有錢既人控制

流感有疫苗，不過目的唔係零感染，只係唔想大爆發，加埋特效藥降低死亡率內醫療系統負擔，然後人類就同病毒共存

基於政治經濟考慮，恐怕各國政府多數都係咁處理算，唔會一直lockdown

西班牙流感都係無啦啦消失左啦

其實外國都唔少係馬照跑舞照跳了

得香港人全世界最怕死

啲恐懼撚我都廢撚事理佢了 永遠駁唔到就講第樣 咁中意咪驚到入棺材囉

重覆感染 未必無疫苗 冠狀病毒同感冒係根本性分別

知唔知流感係病毒黎

擺明啦班傻仔

最撚支持政府打壓自由就係佢地，支持限聚令、禁堂食、封晒啲舖頭。 仲話不自由 毋寧死喎

仲記得原本禁晚市勁多人話 原來病毒識分時間/同病毒傾好左 夜晚先出翻黎

唱K好多歌都冇得揀
不如唔好唱

之後禁全日又嘈 屌
港共係又仆街又廢又on9 但班盲反撚其實都差唔多

收皮啦屌你老母臭閪

咁你幾時死？

屌你老母共匪 俾你害撚死

你又有咩撚高見啊？

lockdown都無用，個個國家既病株都有分別，又有隱性患者，當你感染人數下降，但一開返飛機，d人周圍走，又重新爆過

你班仆街同陳雲道歉未？

只可以等隻病毒 自己消失

後生仔就話姐
如果過曬正常生活
過35歲既中兩至三次都準備收皮
都係要社交同防疫中取個平衡架啦
例如永續口罩+爆到過百就要WFH
到跌返50以下又回復正常
直至人類搵到解決方法

屌你老母聽日又要出黎道歉架啦你

唔知到呢個時候仲有冇人信呢隻係天然病毒？

人地人口密度有無香港咁高
有幾多後生屋企有老一兩輩既人
搬左出去 中招唔會傳比老一輩
未搬出去 人地屋企都大幾倍 一個人中招 家人中招機率都低一大截啦
淨計下大廈部𨋢 大堂 一日幾多人出入
同外國比

武肺會~ 永遠都存在~

D廢佬飲少日茶都晤得

同中国人精神一樣

中國人最威呢次…仲勁過粥粉麵飯四大發明

除非係6個月span內全世界一齊打

真係勁既病毒係唔會殺傷力大
好似sars咁宿主好快死亡就好難keep住生存
好似係

「返大陸」

屌你老母你由大陸嚟
死撚開啦死蝗蟲

我同意嫁
就算係我死有咩所謂
香港地少人多
已經有深深體會
周圍都係人既感受

大陸製造呢個病毒，冇理由冇解藥

即係要好似對付流感咁，每年估計流行邊幾款變種，再整啲N價疫苗俾人打

武肺就好似亞視咁
武肺會，永遠都存在～～

俾埋你10年前已經講中又有閪用咩
隻武肺又唔會消失

一日最衰都係共產黨

太好了
永遠wfh

唔罰錢我ok

其實根本已經控制唔到
依家唯一可以做就係等有藥同疫苗
之後就解封當佢普通流行病咁
btw 限聚根本多舊魚 你流感高峰期會唔會限聚

d後遺症先煩，唔係得老野先多

唔止限聚，仲有晚市堂食

變咗風土病就大獲 間唔中有一批人中醫療系統好快癱瘓

無解藥咁仲戴口罩為乜

都話依家咁樣疫苗無用。。仲等

其實疫苗就唔會冇效既 但真係要等到有大包圍既疫苗同要打到密d 同埋有抗體唔代表唔會中
藥就 其實一直都有 但唔知點解唔普及

快啲完啦屌，仆街武肺

沙田幾時變咗大陸

紐西蘭就算鳩數
佢個隔離中心又hea
咁多人逃走
保安就訓覺
個政府係102日都唔知做乜
可能掛住打飛機慶祝102日冇社區感染

打仗未

死撚晒啲藍屍廢老咪啱囉！

Hi thanos

但台灣做得好好

其實係因為隻病勁，會整死個宿住
咁咪傳唔到出去

所以傳染性同致死率成反比

冇咩事都唔會上，分別唔大
留意返係上唔係返
你返香港就返 大陸返咩返

唔可以spin走世界各國向支那索償喎
斷唔到尾，滅國都賠唔掂

國師神早1月尾已經咁講

點解大陸會冇晒？

滅絕人類嘅病毒🦠

其實中左呢隻病毒，係咪一定會肺炎？ 只係輕微肺炎同重症肺炎嘅分別？

太恐懼啦
世界各國都唔撚理啦

tvb 東張西望集集都係琲吹中左有咩後遣證點點點
嚇9d 人去全民檢測

一兩個月強制戴合理
戴足三四個月都算
戴足一年！？

戴你老母閪喇！
戴多兩個月，往後都唔撚會戴

仲唔撚喺人造病毒屌你老母

你望下地圖，香港嘅大陸 係未沙田同大埔個啲地方

班老嘢到時咪死哂

我諗後期應該要好似打流感針咁 年年打一次

防疫去戴口罩本應冇問題，但一味講到個病毒幾恐怖著到full gear咁果啲人又係戇撚尻

理論上人類身體係可以120歲
唔識野唔好亂講

大自然調整機制

或直接放棄

第一次覺得公平
唔係有錢大晒

唔係戴足一年啦，如果一直長存係永遠都要戴

包括埋你

未立599I時一向人多先戴

以後唔好睇醫生

世衛唔請條柒頭入去真係晒料, 乜嘢專家都行埋一面啦, 上網打幾隻字以為自己好撚醒, 美帝玩咗大半年都恐懼撚俾佢屌柒埋

口罩撚咁鐘意口罩
明明好多case 戴咗都中，但都吹到百毒不侵
現在求仁得仁啦, 可以有排戴
利申： 明年bno過英國唔戴口罩睇英超， 同鬼佬口沫環飛飲啤酒傾波
港豬慢慢戴口罩stay home plx

岩啦
配合網絡發展
減少見面

限聚令會一直長存

講事實出嚟，又點恐懼法呀屌，on9恐懼撚

屌 快d 開關正常生活la

連登仔連工都唔比返

殺傷力有幾撚大痴線

但驗測完都會中

講緊人話？

咁你又唔去坐監

你班手足仲係裡面受緊

得d廢老成日想去支國旅行...

口罩唔係無敵,有醫護full gear + N95都中
早排有人中招上facebook講康復過程,即刻有人留言話佢係咪唔戴口罩所以中招

抗疫係靠醫學靠科學, 唔係靠宗教式嘅恐懼洗腦

旅行要請一個月大假，實際玩兩日

除咗呢三個字仲有冇其他形容詞呀
死垃圾

一直wfh

收皮啦死五毛我屌你老母

傳播力高, 但殺傷力麻麻地
未算好毒

其實咪就係強少少既流感
未驚過

話左係感冒啦，唔知驚乜鳩

其實係

本來唔應該有咁多遺傳病，先天缺陷，低智力人士

殘缺品就應該回爐重製or消毀

有d人 一出世就有問題 或者有長期病
俾佢生存到7老80都係折磨

不過武漢肺炎 係人為就另計

呢個post好撚多熱狗

我都估計
今次呢個病毒其實係未斷尾嘅SARS
比上次SARS更兇猛，永遠都會捲土重來

熱狗永續埋肺炎

只要有肺炎，度度都可以係大陸。

全球lock down無咩可能呀?
好難有一個全球共識 個個都自私
好話唔好聽 有外星生物黎侵略
都唔會全球一致對外
呢邊有呢邊打外星人 另一邊繼續返工

65至120係身體衰退咁過，得18至40係壯年，你覺得好正常？

咁都5個負皮

中共好野啦 整隻咁既病毒出黎

你咁叻 你黎做

生老病死有時無辦法
要做既係珍惜眼前人

否則就算比佢200歲命 你都係佢就死/死左先識珍惜
人類就係咁

如果人人識得活在當下 珍惜眼前人 就算得50歲命 都有50年比你好好表達你既愛

成班洗晒腦以為有口罩就唔會中咁

同沙士冇得比啦 7-8成人都係輕症 流感症狀

邊到睇到殺傷力大? 死嘅係老年人咋 起碼好似黑死病咁先叫殺傷力大啦

OnL9 如果喺大自己 你一老左已經生存唔到
會被淘汰

點解獅子老虎喺大自然咁短命
人工養就長命左就係咁解

你講最大限度講L晒啦 120歲
殘廢住咁過有咩意思？日日瞓喺張床到無所事事

一二百年前個個都係活到60歲左右就病死 係而家醫療好識得吊住條命渣

唔識喺到9up

係要全球herd immunity

如果喺大自然*

死既一係好老好老 一係老人家+長期病患者

你又糖尿又心臟病又三高 再加年紀有返咁上下咪死囉

證明封關有漏洞俾病毒入到社區

口罩側面有gap位架嘛
common sense都知唔係100%啦
戴n95 囉

正如就算係後生仔 都可以隨時行個山跌死 或者出街比車撞死

你有冇珍惜？定佢死左先懷念？

何況武肺對後生仔黎講 死亡率真係低過出街比車撞

有長輩既就要開始珍惜啦（唔係藍屍既話）

重點唔關事 當佢100%又點 有幾可有人噴口水落你塊面？

戴口罩其實主要係保護人地 你係帶菌者時唔好噴口水噴到周圍都係 令到人地摸到就好易周圍散播 跟住摸眼耳口鼻就中招

其實好多時係手部接觸搞到中招 發現好多人真係唔知

就算無肺炎香港每日都死超過100人
呢個肺炎玩足8個月都死唔到100人
但就要生活上咁多不便 經濟咁大打擊
本末倒置到一個點

啲醫護全套戴晒添 咪照樣會中

其實真 仲搞到咁多人抑鬱 自殺、家暴

啱啦清咁啲廢老

唔好放寬住pls...
大家忍一忍

好多人掂個口罩前後唔消毒雙手, 又係街度摸眼摸面
俾N95佢戴都無用啦

個個以為戴個口罩就無敵 百毒不侵
洗腦真係易

經濟好差咩？

依家出街食野又平又少人
仲有wfh 打工仔表示好享受

我冇驚過 驚父母中左會辛苦啲

而家咪講緊herd immunity可能冇用

你當佢流感咁樣, herd immunity + vaccine, 已經大部份人唔會有事

陳雲1月已經講，就比連登仔屌到仆街
袁狗講就岩阿岩阿
屌你老母連登仔都係抵撚死
攪撚到限聚又強制乜乜柒柒

咪玩啦 無得去旅行屌晒鬼啦
所有娛樂又無晒

而家要戴成世

泛民，總辭！

香港柒頭多嗟
影鳩人唔戴口罩上連登批鬥cls
美國，台灣，歐洲好多都唔撚戴了

病毒變種只會越來越弱 最後只會好似感冒咁同人類共存 因為病毒的天性係為咗搵一個宿主提供長期糧票同住宿 唔係為咗殺死宿主

係 不過啲恐懼撚講到變種好恐怖咁
話因為佢會變種所以要驚

啲毒撚恐懼撚

忍一忍啦，只係一世無得去旅行者，好快過架啦

仲話 不自由 毋寧死喎

佢地發現中過菌株a 既人康復左可以係菌株b 再感染

只係一世無得多過2個人出街啫 好快過存啦

唔似
流感死亡率高好多
香港每年有400-500人死於流感
而且流感有疫苗都仲係咁嚴重
相反武肺疫苗都未有,但死亡率好低
基本上就等如感冒
老人家中流感基本上係死硬
老人家中武肺就等如中感冒
感冒年輕人好少會死 老人家就容易令器官衰弱死亡

60歲以上都唔算高 70以上就真係升得多
好似有幾%？

但同時係老人殺手
老人家剩低啲日子都係要戴

毒撚有得行山 食下野 已經好開心

同埋睇催d美容雞 同 sales 喊晒口 爽到

呢樣真，唔計道德觀念嚟講，人類太長命未必係好事

如果我可以長命，但要我行動不便/插尿袋/神智不清/氧氣機/柏金遜/撞聾/失禁...中2、3樣我都寧願早d走好過

東亞病夫真係冇講錯
成班垃圾 流住極權既血

連登病夫：會死架 自由不了

多年嚟解決唔到嘅人口老化問題
睇嚟而家有解決方法了

澳洲立法要戴口罩喎

其實乙型肝炎有埋疫苗，靠血液傳染，咁多年都未完全係人類社會絕跡
所以你話武肺病毒會同人類共存我信呀

死支那種，點解你唔早死早超生啊

要召喚國師

又係你呢條支那種5毛

就算係流感疫苗
都係靠數據估黎緊會爆邊一種流感
就打邊一種疫苗

依家完全唔知武肺有幾多種
又冇過往數據參考
有疫苗都要過多三五七年先控制到

其實同流感一樣 年年殺好多老人家
香港年年死曖少幾百人 全球幾十萬人以上

你諗下如果無左流感點算 人口老化仲恐怖、人口過多幾嚴重

資料顯示流感疫苗1945年開始使用，但去到今時今日流感都仲存在係人類社會⋯

呢個理論就算好科學，都唔等於唔值得驚，愛滋病夠係已經穩定唔變，咪一樣咁可怕，肝炎病毒都唔好受，根據呢個理論，呢啲病毒已經變化到同人類共存，好穩定冇需要再變

但係有後遺症

所以我話控制 唔係滅絕
世界上咁多病毒
只有天花可以話已經係自然界滅絕

但天花搞左唔知幾多年

而家唯有時間可以證明一切 睇佢會唔會越來越弱 因為就算有疫苗可能同打流感疫苗一樣只可以減輕症狀

點解隻病毒惡撚到咁

戴成世罩

到我個孫果陣唔知有武漢肺炎8964型未

香港又跑嬴世界

愛滋病其實已經唔可怕了 大把活到70-80歲都冇事

不過佢可怕在於係絕症 無解藥

康復者揭後遺症無奇不有 嚴重者會失聲？
全球大流行的新型冠狀肺炎病毒（新冠肺炎）疫情嚴峻，不少患者康復後都出現後遺症，除了廣為人知的疲勞、呼吸困難等，更有康復者陸續發現鮮為人知的，例如脫髮、皮疹，甚至失聲。醫學界未知相關症狀是與病毒本身有關，還是跟患病經歷有關。

另一位男患者Paul Gauger在紐約確診和接受治療。出院後，他除了出現疲勞和記憶力衰退外，還發現背部神經出現刺痛，又曾出皮疹。

最嚴重是，他仍在用呼吸機接受治療時，一度失聲。醫生指，情況有可能維持3個月至1年。後來在語言治療師的協助下，聲線才逐漸好轉。

病毒似沙士攻擊全身器官？ 令肺、肝腎及胃也受損
新型冠狀病毒疫情持續，隨着感染個案增加，它那危險的高度傳染性亦備受關注，另一方面，醫學界對新型冠狀病毒影響人體的程度亦有越來越多瞭解，就是它和由動物傳播的沙士和中東呼吸綜合症相似，並會對人體的肺、肝、腎及腸胃等會造成不同程度的破壞。

新型冠狀病毒的死亡率究竟有多高，現時仍有不同說法，但無論如何，大家都應嚴加防疫，不可丟以輕心。

支那01 唔貼LINK

所以哩個世界其實唔係真係咁美好
只係包裝到好靚
同埋有啲野係必然，整定
喺一個冇ww3嘅世界就會有全球大流行致死病毒，點都係要有人死

國師又中

So what 有幾多機率先 有幾嚴重先
流感病毒都會攻擊器官㗎啦 仲會誘發好多併發症添
個個都新事物咁

就好似有啲人中左武肺會一段時間冇嗅覺同味覺
個個以為發現新大陸，其實不嬲流感感冒有啲人都會 跟住啲恐懼撚就喺度話中咗冇武肺會一世冇味覺同嗅覺

係呀 ON9仔 鬼唔撚知呀?
感冒就真係低機率啦, 肺炎出呢D問題機率同感冒咁低?
仲未計用藥醫而增加既副作用/潛在後遺症

感冒病毒 同 支那病毒 既威力可以相同比較?

咁即係要永遠戴口罩?

支那野好撚勁咩 支那野出名廢喎

永遠戴口罩永遠無得去旅行

乜尻藥都可能有副作用架啦 咪食止痛藥啊你 同埋武肺好多人係唔洗用藥 都係靠自己好返 提提你

比錯正皮添

高峰期先戴，學流感高峰期咁做

你係老人家怕死咪戴囉 高峰期回落我就唔戴了

1) 你既然講到咁了解, 咁你答下我機率既問題

2) 要派膠 我都可以同你講
支那野不嬲 suppose 對社會positive / 有用既物品 整完出黎 = 廢
制造垃圾/有害既野 = 不嬲好撚勁

以後當流感lutw口罩仲要戴到幾時人類係咪以後都一直遮面，好似中東咁，女人嘅樣見到見唔到

等留返啲可以同人類共存嘅病毒，殺傷力低啲，之後弱到變傷風感冒咁，到時候口罩都唔駛戴了

全球化無辦法

聽台灣網友話有啲人測到有抗體啫係感染過但之前無人知

又無錯既 可能你就係被淘汰個個

下
我淨係覆上面外國會係咁做咋喎

係咪得香港先會一家幾口同住
又劏房又盛

外國仲多 美國估計有10-24倍人中左

有asymptomatic/pre-symptomatic傳播就唔同講法
就算隻病毒勁到一病發就100%死亡率，只要佢喺病人病發之前傳到俾第二個人，呢隻病毒就可以延續落去

咪又係死唔去話唔定我同你中過都唔知啦，身邊大把人打乞嗤又咳，都唔知係咪武肺定流感感冒

下
我淨係講香港係咁ja wor

恐懼撚：你個肺爛晒啦

我係銅鑼灣都唔戴

樓主係咁屌9人恐懼撚,
比人質疑之後, 已經ignore左最重要既問題: 引起其他問題既機率同嚴重性

樓主覺得感冒 vs 支那肺炎 真係可以同相並論
例子1: 感冒都會無嗅覺同味覺
究竟係用藥造成 定係病毒引發既問題?而機率又邊個大D?

例子2: 感冒都會攻擊器官架啦, 仲有其他併發症添。
同上, 機率同嚴重性邊個勁D?

咁樓主係咪覺得各國應該視肺炎同感冒一樣對待? 係既話應該要解除出入境限制. 係咪?

唔知條友會唔會中第3次?

Distribution 有其他因素影響喎

適者生存算啦

咁你應該盡快去死

Chi Na Kung Flu

真 室外周圍冇乜人戴撚咩
多人先戴

不過之前都成日拉低個口罩 咪又係冇事

旅行已經成為歷史

全面封城吧地球

只要冇病徵不嬲都係

都話發燒唔一定係武肺, 中武肺唔一定發燒, 唔明周圍量體溫做乜鳩

主要係我哋附近太多人

香園圍貨運關口聽日開

關咩事? 我做唔會吹水吹到咁大

同意ching, 地球根本唔洗咁多人，咁多人都唔知做乜鳩。多人又唔夠資源分配又多咗破壞環境既人。

啱呀 所以你應該係要死嘅其中一個

收嗲啦猿國勇
一百四十萬人染咗未

無計，你出街都有機會中

要控早就控咗啦，正苦唔封關咪爆囉，佢哋開心啦

可以解決埋人口老化呢個問題

D鬼佬會聽你話lock down？

係唔係要一齊戴口罩

根本好少事，攞嚟驚。

人地心諗lock你老母咩 驚黎驚去不如死左去 生存黎有咩意思 日日縮喺屋企防疫？

真係好 可以殺晒啲老閪

仲要講用herd immunity同減低感染人數

有人攤左堆point出黎你又唔去回應
然後有位又單單打打 肉唔肉酸丫

你都on9 有邊啲我冇回應過
自己睇返我講過晒既野都仲未明就死撚左去啦

下下要我重複又重複 口水都乾

流感係病毒黎

On9 呢度叫新界呀屌

其實呢個病就一定勁過流感，拎佢黎同流感比果班都on99你流感都有高峰期，過左就感染人數大減，但係而個就玩左成年都仲係咁，同埋呢個病令到你個肺哂會唔會有咩後遺症未都肯定，流感唔做啲咩特別防禦措施都會消失一個時間，呢個病只要有一兩中招就可以引正大規模發爆

真心膠難求

其實係， 無一半人即刻環保晒氣溫都低3,5 度
不過一講實俾人屌：你去死先囉，每條人命都係好寶貴既
所以唔講囉

佢仲未明個問題係邊⋯

成日笑中國創新科技只係呃人

點知一出手就世界大亂

其實係啲老人家唔應該咁長命啫 咁人口老化的確係大問題 冇話叫人死

大佬啲人65歲就退休 活到成90歲 25年無所事事要人養

通常係greenland最難喎

香港死亡率係1.5%

美國死亡率係3%

全球拉平均就5%

所以5%係計左醫療崩潰。

反正無得醫，唔好俾政府帶住你個鼻走，話禁罩就禁罩，禁堂食就禁堂食。

兒登仔實會話咁你去死先啦；
因為兒登仔仲係口腔期。
將禁罩令同自律帶口罩兩個概念拉埋來講。

唔係叫你除曬罩，行條街到9 fing fing , 係叫你自律帶口罩，唔撚要政府啲濕鳩599 a b c d e f g 條例

覆唔切係因為工作太忙。

事實係有左隻病之後，小左好多濕鳩病人入院，急症室宜家平均1-3 小時就可以睇到症。

醫院整體bed occupancy 都處於偏 低水平

強國同台灣已經冇人戴罩
台灣真係世一
強國有都封鎖哂

意大利都無人帶，因為死剩啲新人類。

香港都一定要經歷呢個新人類process

廢老末日。。
唔夠幾日就死一件
又爆老人院

無辦法，全世界都經歷緊呢個程序，要屌就屌中共contain 得唔好

可怕在於無女肯俾你屌

Sad but true

又真 慘過死

澳洲入到新西蘭啊

撇除道理倫理，純生物學角度講。

人只係其中一種生物，每種生物都有自己天敵。透過競爭，淘汰，適者生存，咁樣先可以達致生態平衡。

今次就係人類高智慧(藥+疫苗）+自身抵抗力vs 病毒變種

其實同係大自然見到，獅子捕食斑馬，係無分別。根本唔洗驚，亦唔到你驚

殺傷力有幾大

啲恐懼撚就係助長政權既仆街
居然叫政府一早應該禁呢樣禁果樣

呢舖係熱狗贏添呀

殺傷力大殺你老母個閪噠

咁低死亡率，中左極速出院，藥都唔洗食你慢慢驚啦，準備去旅行

有時熱狗講得啱㗎，你要lockdown stay at home但又可以初選，又可以投票，又可以二百萬人大示威

推721 twitter 要人 - 分享自 LIHKG 討論區

洗撚禁，原本已經有90% 帶罩，為個10%嘅人立法，根本就係short short tei

講真話會俾人負評。
死亡率得個1.5%, 有咩好驚

明點解未來人個個都帶曬頭盔未？

過左最佳時機
武漢啲仆街一走出國散毒就已經無得救

預佢起碼戴多一年口罩
但邊有咁多貨俾全世界戴

其實根據全球專家 真實死亡率係1.5%都冇 介乎0.5-1% 但都幾肯定低過1%

而且死既都係廢老 驚閪

好早之前已有研究
發病後幾個月
抗體會大幅降低

以可預期疫苗效用不長久